# Mål från läroplanen
## Om att lära sig programmera i projekt

## Kommentarer om läroplannen 

Dessa är likade dem för nästa del.

_Tillbaka till [introduktion](./introduktion.html)_

## Centralt innehåll

  * 

## Kunskapskrav

### E                   

 * 

### C                   

 * 

### A                   

 * 
 
---
__Copyright © 2018, Magnus Kronnäs__

All rights reserved.

